做big4既麻煩入一入黎

大家好，
以下兩條問題上網搵極都搵唔到答案，麻煩大家幫忙

我想問下如果做deals/fs既話，cfa lv1計唔計q pay?

同埋top performer係點先係？會高幾多人工？

Lv1都計q係咪high大左
Cpa會唔會考到其中2份就q pay

唔該巴打既回覆

做都未做就問定top pay

巴打已經做緊？

不如你入左firm了解下人地個performance guideline 先啦
我想講top pay個班係唔會aim自己拎top pay同埋你問得依啲問題都demonstrate緊你唔係top pay既人

睇employee handbook/ remuneration policy啦
黑紙白字寫晒架

咁既水準問題做deal/fs.....
依家big4真係咁濫？

唔該巴打回覆
因為我仲未final year所以想早d了解一下姐！
多謝你既回覆！

我唔知你係咪好把炮有partner射你入去
如果一般fg 入唔到你揀team
仲有fs 都係part of assurance department 所以同其他assurance department甚至ra同consulting都係用同一個performance framework